Documento gerado sob autenticação Nº JQO.486.460.I0L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7259                  de  13/09/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  à  servidora  LUCIANE  BAPTISTA  PORTO,  ocupante  do  cargo  de   Assistente  em
Administração - 701200, lotada no Colégio de Aplicação, SIAPE 3066059, o percentual de 25% (vinte e cinco
por cento) de Incentivo à Qualificação, a contar de 10/08/2018, tendo em vista a conclusão do curso Superior
de Tecnologia em Gestão da Tecnologia da Informação, conforme o Processo nº 23078.520655/2018-39.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
